Можеш играти скоро било где на табли, али одређени потези нису дозвољени.

Бели сме да одигра на место обележено троуглом.

Али уколико би црни ту одиграо, онда би тај камен већ био окружен па због тога
црни не може ту да игра.

Board::illegal

---

У овом случају, црни сме да игра на место обележено троуглом, зато што би тим
потезом заробио два бела камена.

Board::legal

---

Ово је позиција на табли након што црни одигра тај потез.

Board::captured
